---
title: "Како се прати напредак?"
date: "2020-02-16"
description: ""
---
Твој напредак прати се у више димензија. Прво, пратимо да ли твоје способности расту и у коликој мери оно што учиш можеш да претвориш у нешто корисно у друштву. Друго, постоје и друге вредности које су битне за напредак, од тога како сарађујеш са својим друговима и другарицама, до учешћа у нашим заједничким обавезама у школи. Заправо, напредак за нас је када видимо да си ти здравији, солидарнији, укљученији и способнији члан друштва - и да своје способности користиш за добробит свих.